6ix9ine有咩咁正？

係咪我吾識Hiphop ？6ix9ine啲歌歌詞無內容都不在話下 唱歌方式仲要奇_怪怪咁 平時講嘢又口齒不清 講下個外貌 無黑人血統就偏偏要扮到成個黑人咁 紋身核突 染啲頭髮又核突 又要肥又要露肚show紋身 之後仲要串D黑人窮
其實好想講 點解死嗰個係XXXTENTACTION而唔係佢
各位巴打又點睇呢個人

吾你老母

吾你老母呀傻閪

好SAD!

She eat my D like it’s free free

SCUM GANG！！！！

好少有hiphop係行hardcore風格 而且佢個人色彩特出 唉 new school rap係咁嫁啦 何況出道冇幾耐

6ix9ine唔掂
要聽就聽trippie redd, xxxtentacion, pnb rock, 6lack

New school不了
一齊聽old school rap啦 個d先係真正既rap music

lil skies都好過佢

trap正垃圾

廢撚到

X 真係好可惜..

lil skies新生代黎講算top嗰班

咁佢都算係白人啦

有人屌佢racist
google "gummo racist"

佢抄歌既 之前post個首nobody抄winner首island當自己首歌

反正遲早都會收皮

佢靠50 cent上位

孌童係咁架啦